情敵黎講 醫生定係運動員比較有威脅

醫生 - 高薪有前途 on call 36小時
運動員 - 體能好 1星期做愛36q

大家認為邊個職業最有威脅?

二世祖

屌你老母留名

督察

對毒撚嚟講
正常有眼耳口鼻𠱂人都已經好有威脅

sbt

嘅